依期一齊旺，大家唔好針！ (271) 奧雷絕地反擊

奧雷好波